台灣PTT：澳門口罩入口來自武漢，澳門人自求多福，幸好我們台灣本來有自家製MIT口罩

台灣PTT都有講澳門口罩入口單野

吹到bear一聲

超薄裝，似有還無，貼身享受

尋日果兩件澳門人快d去PTT屌鳩班台仔post澳門政府官方(假新聞)啦

我地香港都有自家製口罩

懲教工業

咁話哂香港以前都發展過輕工業ge就算轉左型做金融中心都保留左一啲生活用品製造商

澳門狗會唔會滅島

變左留島不能人....澳門同珠海咁近

澳門仲唔大爆發！

支國人:操你媽逼, 㕷們有代購大軍, 把你們的台灣日本口罩統統掃掉

咁好嘅文都上唔到熱門
[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

我以為17年已經好舊

d藍屍睇下有民主同無民主既分別